召喚所有係Recruitment Firm工作既手足

各位同行
我地Recruitment Services 將會成立工會
任何受聘於Recruitment Firm 既手足都可以加入不限於Consultant 同Headhunt
有興趣知多d 既可以入group 了解多d

歡迎各位同行加入我地Recruitment Services Union
另外，我地籌委仲差一個人
時間緊逼希望各位盡快加入

推

雖然唔同行, 但都幫推~~

唔同行, 幫推

各位同行入黎幫幫手啦
小弟已經近半年無單無收入
依家淨係都想依壇野成事

希望大家記住
制度內抗爭只係令大家死得舒服D
要生存係制度外變革

幫推

Push

push

唔係 head hunt，幫手推下

死黑警我屌你老母

好眼訓

點解admin 係劉柏祺民降聯黎嫁wor

真名上連登咩樓主醒d 啦

記得轉分身

又唔記得轉acc

柒少陣啦
點靠你開工會

樓主洗唔洗介紹精神科醫生比你

睇開唔洗

食左藥未

無錢買藥

無錢買驚

食藥啦字都打錯喇柒頭

不如試下搵 小器的方丈 ？
佢成日出po仲有fb

孤陋寡聞唔識

Agent 手足可唔可以射啲工比失業手足

你search下佢啲po就知

你地睇岩d 工咪去jobsdb applied
你份cv match既自然有agenct煩你

有手足私下做緊
有d 野唔可以太大聲講
違反專業操守

死疤狗走啦

開工會呀
你唔好攪事啦

樓主記得轉acc

推到好攰

Pish